「突發」驚見天王巨星黎明秘撈

你以為改咗名我就認你唔到咩 黎炎昌

下

樓主有柏金遜？

張相震到咁 一睇就知樓主唔係用iphone

你打緊飛機嗰陣影？

你部電話老花喎